得罪講句FB 過去一年無出聲的朋友都可以unfriend

香港水深火熱，你班仆街成日share D 食野相呀，baby相，都唔share 社運的post

你班仆街唔係人，唔值得做我朋友

大家話係唔係